呢班黑警有d乜可以懲罪佢地

覺得自己大哂

失哂控

點樣先可以懲罪佢地？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

袋

？

落單要點做？

香港人仲糾結緊心理關口

ban撚曬佢哋去台灣日本韓國
諗住綠卡美國歐洲加拿大澳洲就deny申請
要佢哋一世共享大灣區榮耀

得一招, 已經講左兩個月都黎, 講到口都臭, 唔會有其他辦法

靠外國

老豆搵仔係畀資料你地去搞佢地同妻兒，唔係畀完資料就算架，可以同你地講白衫完全唔驚老豆搵仔，你起佢底但又唔麻包袋，又唔搞人妻兒，點解要驚你，係前線班散仔驚喳

納粹戰敗之後d SS

連登口交部

可以同你講無用，一黎外國點identify三萬幾個警察，最多武器禁運同制裁最高級最出名個幾個黑警高層

哦黑面囉，有個白衫畀人起完底屋企收到一堆陰屍紙都係一笑置之，時間一耐發現自己唔駛畀人搞就唔會驚架啦，同埋你肯定佢地收哂火同唔敢串柒柒既原因係老豆搵仔？唔可以有其他原因？

死

任意駡人的，一於用老鼠膠封咀；任意揮棍打人，用膝跪頭、頸，一於用老鼠膠黏住雙手雙腳；成班衝埋嚟，用網笠住佢，然後每人都塗些老鼠膠黏在一起。（要連肉一齊黏）

呢個問題要認真諗架大家

係要真係做到同會做

越嚟越串就真 有撚收火

或者

唔知 合法既黑社會